原來阿Bi喺德國報紙寫咗封公開信俾Merkel!!

有冇人知講乜鳩

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

奶共老虔婆有乜好寫